有無人識得點樣可以係iTunes 個playlist 入面 sort 個次序

我係file 入面已經sort 左一次by name. 按順序係001 002， 但拉入iTunes 後就全部變曬random

你唔好去playlist, 你去album睇

Album 入面有曬128個mp3 順序 但我想將佢分3份 e.g1-40 ,41-80,81-128咁

我試左係電腦到開3個file 分別咁裝住上面個個順序 但唔知點解拉唔入album (無反應） 反而個個有齊128個mp3 個file 就係album 入面

試下View > view as > Songs
就會有返個header比你click Name

你其實要將啲歌分成三個album
例1-40嘅歌 > right click > 歌曲資料 > 專輯 > album A
咁iTunes應該會分到三個album而入面嘅歌係順序

唔該曬 巴打 試左你個方法成功左